有無高質戰棋game推薦

單機/online都得

為了誰的鍊金術士幾好玩 有無類近

civ6

曹操傳

三國志英傑傳

Original Sin 2

姜維傳

文明6

多啦a夢大富翁

Square FFT獅子戰爭, 必玩

機戰 g gen

civilisation 5/6

最後的遺跡

Eu4=現實世界地圖戰棋

手遊的話就推薦easytech系列，世界征服者/歐陸戰爭等等。
電腦的話就推薦paradox系列，特別推薦惡名由愛爾蘭到契丹都無人不知嘅遊戲crusader king 2

機動戰士高達基連之野望 uc高達迷必推
xcom 1 & 2， 玩完先知原來戰棋game都可以有咁多變化

XCOM 2
近年佳作之一

呢個真,爆咗3,4次都玩唔厭,早排爆完之後又話出新DLC,又要重玩
另外有隻phantom doctrine差唔多玩法不過係玩冷戰時期美國agent打蘇聯agent,有香港場景
之後嚟緊有隻pheonix point,有得打大怪要瞄部位打

好玩，故事又正，不過無乜難度

玩戰棋梗係玩難度㗎啦，咁皇家騎士團同火炎之紋章係必玩

識貨
起碼打2底定先體驗到隻game 既樂趣

搭單尋game

有隻戰棋game故事背景係一堆白翼人同黑翼人，主角我唔記得係白翼定黑翼，總之就俾另一方欺壓，故事就講佢地一方嘅反抗，有7套勁盔甲要儲嘅

有無人知我講邊隻？

火炎之紋章、夢幻模擬戰

FFTA2

ss机作品

好似係，我覺得好好玩，不過一d資料都搵唔返

火炎之紋章
皇定騎士團

日版玩家表示每個月出糧都忍唔住課金

玩過中文版，好玩！ 只係冇fd一齊玩，最後又回鍋pad。

ps2 封神演義，西遊記

定點清除呂布傳

魔喚精靈

金庸群俠傳

以前玩過隻叫風色幻想真係幾正 劇情又唔差 台灣game黎

咁多人推 玩下先

phantom doctrine PS4邊度有碟版買?

Advanced war
火紋

魔界戰記5 算唔算 ok?

Black Matrix?

同求

公主同盟

hoi4

係佢喇

banner saga 1 2 3

走啦大陸仔

火紋776打後已經唔難

好撚正
玩完知多左好多三國後期歷史

屌！正字特攻

早兩個月免費 我就係果時入坑
跟住買埋DLC

ps4? 想問依隻用ps4玩會唔會lag?

PS2 既 berwick saga
火紋類戰棋頂點 戰棋中既 XO

SS 既 Shining Force III 三部曲
經典中既經典

有冇人鍾意玩三國志戰記？

鍾意戰棋
鍾意轉職/進階職業(曹操傳用印授嗰種)
唔鍾意無限輪迴
唔鍾意高難度

有冇咩好介紹
曹操傳同金庸大多數mod都玩左
魔界戰記代代買，不過玩到爆左，要開始瘋狂loop升lv就冇再玩
機戰GGen都係代代玩代代迷

gba隻ff戰點版 一直覺得係神作

個世界觀 劇情 人設 玩法 系統 全部一流

唔知點解唔再出

圍棋

Berwich saga 我都覺係玩過咁多戰棋game 最好玩一隻

轉日版啦巴打 呢隻game算有良心
中文就真係搶錢啦

feh

鐵人指揮官mode re 左幾十次 仲未爆過機

冇咩戰略性 尻刷

好想玩phantom doctrine
但佢好似沒上港服
同街問都話沒返

Xcom2真係無得輸
真心講句火紋機戰果啲都係玩情懷多

第二集好玩
電話得第一集

psp既Yggdra Union
仲有隻前傳BLAZE UNION

xcom2
曹操傳mod 姜維傳 大明開國傳 一堆
風色幻想
炎龍騎士團外傳
俠客風雲傳/前傳

最後兩關幾時先出

我記錯，我之前玩嗰隻係tnu84版，神級劇情

84版劇情正到無倫啊

第二集有得軍師指揮
一條友連出幾個戰法好爽

yes 同埋最高16連

steam有呀,應該冇鎖區㗎喎

this is the police 2

手機有咩高質戰橫推薦

呢隻難打

想玩ps4
屋企得macbook air

居然無人提戰女神系列

幫部mac裝個windows啦

Total war

中文版太少人玩 好可惜

我都有諗住好無轉日版 但日文廢物又要重頭玩過

台服fate個一期算係幾好 出1500自選 500skin
自從出左大陸服就越做越柒
到依家game都唔想開 垃圾營運

自選越出越貴 大改版之後就無玩了

飛行棋

識野

係 難度夠 角色好 冇咩重覆 劇情好
可惜真係冷門 滄海遺珠

炎龍騎士團
劇情角色定位一流！
天使帝國
劇情一流
轉職樹圖當年講超級富豐
每個職業都有自己特色

兩隻細個時經典
玩過勁多次

姜維傳
而家玩緊
真心好正
學到三國後期歷史
想挑戰難度又可以試下唔睇攻略玩壽春之戰
難到仆街

玩完喇
姜維傳
兩隻呂布傳
封神
天龍八步版都玩埋

咁反問巴打呂布傳好唔好玩

戰場女武神算唔算

我覺得好玩過姜維
因為姜維傳劇情太長
不過呂布傳歷史耐少少，係技術同美工上唔夠姜維靚

仲有聖三
不過文言文

唔會 但load好耐

phantom doctrine 想玩PS4碟版......無鋪頭返貨

BTW XCOM 2我簡直當外星人係強國咁玩......佢地搞殖民化身計劃,仲有人類既港奸 又有醫療港豬實驗,完全係比強國禁住黎打.....無得玩,好癲
我都係玩easy mode,但到左最後時空門無限援兵果度唔夠打

火紋

呢隻真係超好玩，估唔到仲有人講

我隻game仲係度，成日想玩返，但部ps2又壞咗

尾關都係集中打avatar就算,我會搵兩個有控人技嘅超能者,等到對面有蛇怪出就即刻控蛇怪,然後用蛇怪衝去綁住avatar,之後就可以狂鞭佢 到avatar中途走場就收埋蛇怪係安全地方等到下次avatar出返嚟就再loop,鞭到完場

係好玩
但一諗到要刷活動英就不了

好難玩,要培養心靈能士兵,但另一方面又係咁比人打,仲要殖民計劃倒數,好正........
完全好似係依家香港既處境,但用PS4玩有機會HANG機,所以我爆左一次就算數了.......

仲有就係外星人既黑科技太勁,又控制人又AT-AT WALKER....我都好想知道玩HARD既人係點打.....EASY都已經係要不斷LOAD SAVE

但呢隻GAME正在地圖係隨機生成,可以玩無限次都唔厭

暗棋三國誌

幻世錄
超時空英雄傳説
古文明霸王傳

呢隻game好正，但係ps4版成日反應射擊個陣hang 機彈game

不過咁既情況下我都爆左三次機

ps4 load好撚慢
仲要係咁sl
真係

psp 聖女貞德
FFT
FFTA
火紋

細個鐘意玩gameboy隻皇家騎士團
而家咩平台有得玩

火紋系列半個死忠......
有玩過PS1 tear ring saga,但無玩PS2果隻,之後NDS無玩,N3DS又玩返
但火紋越黎越易玩,依家仲有個復活模式, 但依家有官方中文 + 生仔模式做支線外傳.......係超好玩,希望繼續有大作同出係家用機度

如果計埋以前d game, 可以玩下炎龍騎士團2

可惜真係冇咩聽過話再出
第二集都冇咩途徑再玩番

天地劫

模擬器啦

玩 PS2 果隻啦 上面有講
超正

金庸MOD真係唔識玩，
手動單挑唔知點玩，
啲關又難到仆街，
唔知玩過邊隻，令狐沖學完獨孤九劍要同埋唔知邊個挑青城派，
連班卒都搞唔掂。

war of the chosen個dlc好難玩

開頭我覺得最難係無視敵人視野衝咗入去比人射到變蜜蜂竇

當1隻遊俠養大咗就可以開無雙 天選者DLC果隻聖殿騎士直頭由頭屈到尾

搭單問之前sony ericsson一隻下載戰棋game，玩楚漢爭霸，有主線，達成關卡目標例如頂30回合唔全死就可以過關，想知咩名同有冇類似game

金庸mod好撚好玩
可能童年回憶加左分
不過後來轉晒做即時戰略，我即刻

mod通常難度比較高，好多都要練好功先可以開始

咁我誤會咗，我以為你講緊曹操傳MOD嘅金庸故事

ps2 模擬器
我都係前排想玩 先發現第一集有手機版

喔係我誤會左
曹操傳金庸mod我淨係玩過天龍
不過我自己睇，好多曹操傳mod都好喪心病狂要你不停SL，除左要sl重擊之外仲要sl埋行邊一格會引到敵人去適合地方

我通常玩到中後段一懶就開gamemaster

夢幻模擬戰

風色幻想

最麻煩係有啲MOD係只可以XP行，而家部機已經玩唔返，SET相容性都唔得，
仲有啲係未出晒，當佢出埋最後幾關，又唔可以用返同一個SAVE繼續玩(可能係我唔識整)

你有無玩過續‧三國英傑傳？
當時我剩係爆咗藍線，紅線個故事係點？點解劉備要打返五虎將同諸葛亮？

見到有人推介俠客風雲傳
先醒起10月尾出河洛群俠傳可以一試

divinity original sin 2

等緊佢remake

culdcept~~~

ps4都唔出, 出到nds就算, 勁失望

呢隻又係勁想玩
又話31/8 ps4
又係唔見聲氣
勁想玩呢隻同埋phantom doctrine

真心高質, 不過E隻好難當係戰棋

貞德同獅子戰爭 psp個時好鍾意玩

超好玩。 每年都攞出嚟爆機。
以前細個玩真係覺得好難

等緊switch 隻God war, 好似係戰棋，不過唔知幾時出

其實火紋嘅難度好吊詭
就算係公認最難玩嘅776，你都可以靠俘虜、搶武器同屈法杖令難易度降低
更加唔好講打競技場凹點
但你唔用呢啲嚟玩嘅話其實又算係太易
好似就算玩IF，打Lunatic，唔屈主角唔打地圖怪，其實都唔易玩

呢隻神作， ggf，好想佢係ps4玩，唔洗hd，移植我都狗衝比錢買

出左啦...信和 喜利都有實體
電子版標價錯誤 落左架未上返

但聽聞港版沒實體
唔係港版可唔可以照玩沒影響

玩得最多一定係機戰F

download QooApp
用佢搵三國志戰記就有

冇繼續出好可惜
反而三國志越出越垃圾都繼續添食

玩完第一章會要你比錢買之後既內容
你部電話既音量制就係破解制

cap 圖睇下

三國志就玩埋內政
顧既野多d
11嗰集都高質既
不過單論戰略玩戰棋的話三國志戰記係完勝
每步開出黎之前要計好晒所有人d位用相應戰法連combo，不論企位定面向都影響到個局面
每步都要適心安排，真係好正

我無呢個問題
試下較大細聲你部電話試下
大陸仔set 左音量制係破解

我裝完就刪左QooApp
大陸野廢事擺係到
不過第一集幾無聊
電腦好多時得4-5個部隊
玩曹操可以捉埋蜀吳既人

應該無嫁啦
上網搵第二集download 加模擬器

不過我都打爆左曹操黎回味下
但係少左技能 同埋最高八連

手機唔sure， play store 好似有
電腦一定有

我打左8粒鐘了 唔覺有問題
Game分區而家過哂時啦 任記都唔搞呢啲野
唔同版本剩返語言分別

你部電話較大細聲個粒制

最好應該係飛機mode 入購入畫面 較一較大細聲
之後出入睇下應該就得

勁好玩, 停唔到手
比敵人SM

曹操傳MOD 瓦崗山異聞錄有冇人玩過
出咗2018 v2版 又要準備通宵打機

第一代呢？

風7 胎死腹中

風xx 睇劇情算

風3-6都好正

係咪ps4嗰隻

你講最初期16bit嗰隻定係上一代xcom1?
xcom1我都有玩,幾鍾意佢個派飛機打UFO系統,可惜去到2取消咗,但其實我反而鍾意俾隻UFO落地先出兵打佢,咁樣多啲獎勵

XCOM2開頭散兵同死神加入段劇情好煩，要連打3個任中間冇得停，而且嗰三個任唔會有變化 開多幾次新save打到去嗰段都己經唔想玩

有冇人鍾意高級戰爭2，雖然係gba game而且畫風低齡向，但認真研究係好講策略
玩法係佔據點每回合等收入出兵，唔似主流戰棋game有rpg元素，唔洗練角色，真真正正似隻棋類遊戲

Into the breach

rid ck2 hoi4

查返先知原來果隻係xx唔係7黎
xx個玩法真係好on9

faeria

唔係，個名似啫

想玩返GBA版

sor,原來ps4好似有

當年PSP皇家騎士團命運之輪迷左一段時間

咪撚提god war dklm
第一,二集都當玩家係課金試玩員
而家就出既係完全版,有晒1+2既故事再加新故事但又要重新比錢買

呃錢程度衰過ff15

呢隻咪就係ps4 果隻,加多少少故事又當一隻全新既game再呃錢

唔係話買過嘅
有dlc download咩！！
我都有玩過得唔錯

中文版都有dlc買番晒新故事???
不過咁同ff15 手法有咩分別

而且隻game好簡單,十章左右已經可以練滿晒d職業

就不停咁樣重複打重複打
日文版有中文 應該等下都會有掛.
其實佢嘅主題唔錯故事長啲仲好

命運之輪喺我心目中係最正嘅戰棋驚
喺原版上面加悔棋系統、共用等級、平衡職業技能，冇話6個忍者屈晒機（雖然都係屈），戰鬥節奏快，難度適中
劇情大加長，仲有時空回溯方便睇唔同路線劇情，救晒所有人，回到過去打爆full team暗黑騎士團真係好爽
基本上鐘意玩srpg嘅人會好滿足，耐玩度120%
係有啲數值設定on99搞到唔少人屌，當年psp唔興update，要到美版至叫好啲

可惜松野泰己依家走左去搞手機game
今日無人再有佢咁嘅sense，會用心喺SRPG嘅練功、爽快、難度、方便玩家之間搵平衡
一係就偏爽快方便玩家，冇左難度
一係就偏練功，玩鳩玩家
想唔用某啲強勢組合/build會難到屌老母，或者只要練上去就算訓低都贏

FFTA出過第二集，但唔係好掂

聖魔之魂
炙熱之魂

新天魔界系列

不過呢個系列係巨坑

Pokemon duel

唔好提啦
講起就傷心

但係玩完都唔係好明隻game點解可以咁大容量(唔記得3十幾定6十幾gb)

no grind前提下，暗夜L難過晒大部分舊作
NDS果兩隻重製嘅最高難度係core fans之間公認全系列最難
封印hard mode同曉女第一部一樣有少少難度

加賀果堆戰棋game多數都好cryptic，唔跟攻略玩就miss好多野，變相難玩咗
相反，由封印開始，難度全部來自map design，可以話係超純粹嘅計數/數格仔game

有online有單機 有戰略有更新有比賽有平衡有變化畫質靚 需求低

由封印開始，難度全部來自map design，可以話係超純粹嘅計數/數格仔game

超認同
所以上面另一位巴打話愈嚟愈易，其實並唔係，只係佢系統設計上去到樽頸，只可以靠地圖設計將難度變成計數遊戲，但你要自虐嘅話，呢款計數遊戲絕對係好難好難玩
至於加賀流嘅戰棋，以巴打們力推嘅BS為例，無可否認，佢系統係出色過火紋，因為佢平衡做得好好，例如能力上下限同防禦力無得升呢點令佢唔會發生火紋嘅凹點問題，以致成個玩法可以好多變，用唔同角色可以玩唔同戰術都可以過到關，呢樣真係不得不佩服加賀將平衡性做到接近完美
但火紋嘅缺點我自己覺得非但無將佢變做劣作，反而令中意自虐嘅人更中意呢款作品，BS嘅平衡同多變性令到隻game如果依照攻略去玩嘅話其實唔會過唔到，但火紋反而係就算有攻略，你都未必過到

火紋好玩在變數高
正常流程既話同一個角色唔同周目能力可以差好遠

間公司好似想出風色手機game

唔知要等到幾時

佢地而家出左隻決戰亞爾薩
其實幾好玩

但係風色出唔出都係爛尾
事旦啦

過左咁耐D伏筆一定收唔翻

有無人知呢隻叫咩名？細個日日玩
但大個唔記得叫咩名 所以搵唔返

有個改字應該係高達g gen F if，g gen嘅資料片

宜家仲有冇天使帝國系列?

孔明傳

axis and allies
不過要同朋友約到一鋪真係好難，一鋪玩太耐。

我都好鍾意玩呢啲game
一鋪使唔使三四個鐘

決戰亞爾薩 係唔係大陸game

魔喚精靈3先係最正
其他戰棋都離唔開命中迴避呢啲不能掌握嘅要素

呢隻就冇呢回事
計時間隙，移動格，計傷害，計射程，睇地形，回MP，日夜等
行錯一步分分鐘仆街

每隻精靈都有佢作用
唔會話拎左新野舊個啲就廢
唔同精靈主有唔同戰法
簡單得黎又有戰略性

可惜falcom唔再出

唔止，一鋪至少10個鐘

第2集用東吳爆咗一次後冇心機玩了，到中後期武將學晒戰法就開始悶，某幾種技能例如挑撥太屈，而且大部份戰法都可以任意學習，變咗武將之間冇太大分別。

經典
以前成日玩通宵

屌呢隻幾好玩 但真係太撚耐玩到訓著

第4次機戰 機戰f完結篇 機戰og1 Gba版
基連之野望

夢幻模擬戰
聽黎下個月出港版

手機定PS4?我都好想玩

Thx

好細嗰陣係playstation玩過一隻光榮出嘅僱兵團背景戰棋game
玩到後期可以揀國家效力做騎士團

仲有超任時代隻銀河戰國群雄傳都好正
而家搵唔到呢D game玩了

Into the Breach?

手機
佢有晒以前咁多代d人物
系統用第二代，還原返8,9成
唔洗一定要課金，大部份關卡可以用策略取勝

隻GAME人設好正,好有H GAME FEEL.
不過我鍾意玩火紋系列(傳統家用機而非手機),呢隻應該都係無伏之作

入黎想講呢隻

台灣公司發行

有冇請槍派比大陸公司我就唔知

鬼畜王蘭斯

有兩個
大陸出手機版
PS4同switch出重製一二代，有得轉返用剛毛漆原人設

Hoi4 eu4

如果大家對夢幻模擬戰有興趣
依家做緊事前登錄，登記左有事前獎品拎

邀請朋友又有獎品，最高有成50石

幻世錄

戰艦都有白兵戰

XCOM系列真係無得輸,神作,只係經營煩膠D同埋100%以下嘅命中率得啖笑

如果你玩開total war可以考慮darth mod個modder有份整嘅ultimate general系列

SRW OG (GBA)

姜維傳 6.1 版本
而家玩緊真係覺得好好玩 , 劇情仲要好高質

agger 成日用模擬器玩返

Divinity original sin

Lm

天使帝國

聖少女戰隊3

依隻堅正,將civil war嘅慘烈同艱難氣氛營造得好好
又有得揀南/北軍去體驗成場戰役

係咪一格格果D?

手機：
為了誰的鍊金術師
殺戮魅影
奇想之戰

單機：
風色幻想5 或 6

火焰之紋章 - 封印之劍

有段時間好迷summon night系列
只限1至4